對準政權 共產黨究竟係乜春

共產黨心臟 （幫共產黨輸血 ）- 紅色資本 （共產黨員之企業/共產黨有股權/操控資本之黨機構 中聯辦）

共產黨武器 - 軍事武器
共產黨肢體 - 解放軍
共產黨大腦 - 集體領導
共產黨思維 - 習種思維
共產黨身體系統 - 共產黨制度
共產黨免疫系統 - 支那法律
共產黨細胞 - 支那人（癌細胞為主）

共產黨春袋 - 香港金融體系
共產黨陽具 - 香港政府 無意識組織
共產黨舌頭 - 人民日報 環球時報等喉舌

香港人 要對抗中共 究竟可以傷害到佢邊忽？

咪就係心藏 紅色資本
而呢啲紅色資本一衝落香港（陽具）
就會扯晒旗 用下體思考 無晒意識

推

當然 未必一下子痛擊到心藏 但起碼都拎返條J先

好似又分習派 顯意識 江派 潛意識

推 其實大家都好驚打大佬 我都驚 但佢係boss就係boss 冇得揀 一係棄game

當然利用香港 同其他女性交配（外國）

所以中共好驚冇左條j

好驚冇左春袋 否則就係一個太監

推推

推推推

推推推推

推推推推推

奶共政權建築

［執倉］整理兵器倉庫

推 人？

大家去搵料，研究777同習大大之間仲有好幾層架構，中間仲有好多掌權者

咁得意

中聯辦

幫推

sor 撳錯

推多次